透過搵工群組結識男網友 16歲新婚媽媽月事期間疑被姦

去年初結婚並誕下小孩的16歲媽媽，去年4月透過找兼職的fb群組結識41歲男網友，翌月兩人首次見面相約打麻將消遣。見面翌日男網友邀請16歲媽媽到其家，期間疑不理她正來經而將她強姦。16歲媽媽及後因對丈夫的親密動作有所抗拒，丈夫查問下將事件和盤托出並報警。

男網友洪岩松否認去年5月19日強姦16歲女子X，案件今於高院開審。
X案發時剛結婚4個月，育有一名3個月大的嬰兒。據她向警員供稱，因她想找兼職以打發時間，去年4月加入一個介紹兼職的fb群組，後來有男子透過whatsApp結識她，稱可為她介紹工作，又問她「靚唔靚女」及約她外出，惟X多番拒絕，亦指自己「唔靚女」，並回應指樣貌與找工作無關。
至案發前一天，對方再邀約她外出打麻將，指有男有女，而且「三缺一」故要她到場，X答應並由元朗到太子區的一間聯誼會的樓下，當時由被告接她上樓，抵達時發現已有3名男子，亦沒有「三缺一」，X在聯誼會逗留至凌晨三時便離開。

案發當日下午，被告再邀她外出食飯，X表示已約了朋友唱卡啦OK，反提議被告一同前來。當日因為時間尚早，兩人在太子區見面後，X應被告邀請到其於砵蘭街的劏房住處探訪。X指由於被告曾表示想聘請她於其fb帳戶負責一些「剪貼」工作，並提出時薪50元，故她跟隨被告入其劏房單位。惟後來被告突然攬著她，要求她當其女友，繼而扯下她的背心將她強姦。
X稱她曾向被告表示自己正值經期，但被告只將毛巾墊於她臀部位置，她並指因自己生產不久，被告將陽具插入令她痛得大叫，由於她叫得很大聲，被告終停止。事後她應被告的提議往沖身，然後與被告一同離開劏房，兩人亦於街頭分開。當晚X繼續與友人唱卡啦OK。X透露因未有帶衛生巾外出，自她當日外出赴約直至被強姦、往唱卡啦OK，直至返家才替換衛生巾。翌日傍晚，丈夫欲攬著她，但她感到抗拒並發抖，丈夫感到她有不妥，詢問下X透露事件並報警。
X於錄影會面中向女警解釋，當日因怕被告的反應，而且沒有上身衣服而沒有即時離開，亦因她未滿18歲必須由母親陪同下報警，她為免讓母親知道事件，亦怕丈夫的反應，故未有即時報警。

去年初結婚並誕下小孩的16歲媽媽，去年4月透過找兼職的fb群組結識41歲男網友

組織可唔可以好少少

點解可以咁冇腦?

直覺講我知條女一定係mk妹

勞

十五歲已經做公廁
唔爭在啦

兩人在太子區見面後，X應被告邀請到其於砵蘭街的劏房住處探訪.......故她跟隨被告入其劏房單位........

事後她應被告的提議往沖身，然後與被告一同離開劏房，兩人亦於街頭分開........當晚X繼續與友人唱卡啦OK。

X透露因未有帶衛生巾外出，自她當日外出赴約直至被強姦、往唱卡啦OK，直至返家才替換衛生巾。

姦完唱k

ridiculous

見到呢D咁強硬既情節我忍唔住左

勞資糾紛

比人姦完唔報驚 反而去唱k

16 歲媽媽個女3 個月大 ,即係一定係15 歲扑 , 咁都唔衰11 拉佢老公

[女權mode]屌你老母[/女權mode]

佢份工咪就係做雞囉

中槍個張連環圖

貧窮係會傳落下一代

呢d MK都一樣, 上一代MK , 呢一代都會繼續, 16歲就生仔,

有d人既命運真係會世世代代咁傳落去

可能15歲扑佢既唔係佢依家個老公呢

勞資糾紛？

留名學嘢

邊個話個 b 係佢老公有份

比人姦完仲有心情去唱k 證明條女只係一條臭閪公廁

你係男你會幫手養便宜仔？

啲文筆差撚到.....
成篇文1999